Twitter 戰線：幫手推茂名示威傳出國際

敵人嘅敵人
就算未係朋友，都好應該幫手
所以你哋嘅機會嚟喇，鍵盤戰士！

有茂名人冒死將短片upload 上Twitter
佢哋英語能力有限
冇辦法引起國際關注
亦冇足夠嘅follower 幫手viral 出去

不過RT呢啲簡單嘢
對於香港鍵盤戰士，根本係BB級基本功
麻煩大家幫手：

1. Retweet + comment
2. 加上英文法文西班牙文日文韓文等等外言Hashtag
3. DL影片改為放上FB/ reddit
4. 突然爆升嘅關注情度，會吸引更多人翻牆將示威影片放上牆外
5. 漸漸就會形成一個潮流，只要中國示威者想要吸取國際輿論，就會tag 香港人，然後我哋可以幫佢哋connect 到全世界

呢個趨勢
其實唔駛好耐，甚至可能幾日就形成
隨時有意想不到嘅收獲
有更勁爆嘅資料被傳出嚟～

廣東省茂名化州市文樓鎮數千人與警察發生激烈沖突。當地政府以建生態公園為名騙老人簽字，後改為建火葬場。引發居民抗議，下為小學生被警察毆打包紮後的視頻。

推

#FreeCantonia

小學生被打爆缸

婆婆也被打暈倒在地

警察持槍威脅當地居民

沖突現場
佢哋係老一代廣東人，仲係講緊最純正嘅廣東話

佢地明明係廣獨義士

沖突現場

警察投擲催淚彈，不顧現場居民及醫護人員安全

醫院內被打成重傷的當地居民及家屬

沖突現場，警察亂棍毆打居民

當地居民拍下警察，稱打死兩個人

廣東自古以來都係革命基地

幫佢地做個順水人情

另一個被打傷的老人

被警察打傷的中年人

路邊一輛車被示威群眾掀翻

Tuiii

Tuii

tui

呢d應該係支那團集中位，用部大電視輸出革命，搞多兩搞你信唔信團都唔批落黎

示威者未必係朋友，但中共一定係敵人

硬爆裝甲車

Push

今日化州街頭
號稱70萬人上街

輸出革命嘅機會黎啦

今次connect埋大陸!!!

提一提大家
記住唔好響Twitter 戰線抽水
我哋以前爭取到外國人對香港嘅同情心
所以幾唔鐘意支那政權
都唔好將呢份敵意發洩響畀佢揼緊嘅人民身上

香港人唔幫廣東人
外國人亦唔一定要幫香港

推爆佢

又唔記得個教訓?
我地諗住好心幫佢地
點知俾佢地屌返轉頭
講真一個國家既人民如果唔想要民主
其他國家根本干預唔到

麻煩大家幫手
用自己原創comment retweet
愈多樣性嘅comment 有助個post 畀愈多人睇到

唔緊要
佢屌咪照屌

我哋做大事
目標係吸引更多中國內示威片段
傳出世界
再造成骨牌效應，火燒中共後欄

響咁宏大嘅目標之前
一兩個鄰國巿民屌唔屌你
又有咩相干姐～

最多算係同路人，手足就一定唔撚係

push

冇錯
我地唔需要佢地多謝
我地只需要打擊主要敵人

叫佢地落黎香港比外國傳媒採訪

光復廣州

其實我之前有諗過
呼籲佢哋落嚟香港black bloc 示威
爭取到國際支持
香港Popo 對普通話人武力減50%

屈佢地做廣獨
用廣東做香港既肉盾

5. 漸漸就會形成一個潮流，只要中國示威者想要吸取國際輿論，就會tag 香港人，然後我哋可以幫佢哋connect 到全世界！

手足推

廣獨

唔好理人地啦。
做好自己先。大陸人為的是私利，唔係公義。你掛佢，佢都未必多謝你。

12.1 遮打（有不反）
12.1 尖咀
12.2 廣告界五天罷工

Tui

#Chinazi

咁依家有人出黎示威
想反抗政府
你唔當佢地自己人
咪幫手辣興個火頭
分化敵人好未？

支持

㩒幾粒掣姐
況且我哋唔係要幫佢
又或者要佢多謝我哋

我哋係要繼續營造一個國際形象
中國每年每月每日、各省各巿各鄉各鎮
呢一刻都係武力震壓緊平民

呢個逆向branding 一定幫到香港繼續站響道德高位

光復茂名呀
輸出革命

我地唔需要支持,我地只要俾更多人睇到呢D事就得

唔支需,唔評論 但俾更多人睇到事實,令佢地反思就夠

Rt擴散下又唔係好難嘅

革命基地

推啦

香港係反共革命基地

不認同

而家我驚俾人話騎劫
始終唔係人人接受到幫大陸
雖然目的都係想輸出

任何人只要係反共示威，香港人幫你出名，幫你上國際舞台，將反焚化場示威，上升到變成一場反共運動

特登騎劫，將自私到不得了嘅示威，變成爭取民主自由嘅鬥士，將佢地綁上梁山，逼佢地反共

就係咁簡單

推到全世界

好快就返唔到轉頭
只要佢地發覺搞大左件事，就唯有一路搞落去

一律用#HuazhouProtests呢個hashtag

記得唔好串錯字

幫佢地傳出去再講

共產黨搞鳩香港
夠膽強姦，謀殺香港人，我要你十倍奉還

依家只係要幫手推出去
等其他國家嘅人多個機會知道共產黨嘅醜陋

咁你隨便揀一日
印張文宣企最前就得

要集中邊幾個twit?

輸出革命

搞埋standwithguangdong 會唔會玩大左

個問題係單野幾時發生?

idea唔錯 推

我要中共火燒後欄！！！

啱 我地係要輸出 為左支爆 外憂內患

唔駛專登connect

推吓姐

Connect不了

究竟有邊次香港幫大陸
係無被人良心當狗肺

推唔郁 留個commends

痴撚線
推

乜都好
吸引到注意就得

Pish

輸出革命

Stand with 茂名
呢件事要煲大

推，用咩tag

敵人嘅敵人 就係朋友。

兩邊推

唔支持又善心幫佢地不過就要推俾國際囉

推動廣東人權法

將來香港同廣東脫中後，廣東就成為香港對北方勢力既天然屏障

推吓囉

tweet lun sai kui!!!!

推咗
Push

我地應該支持茂名人取得應有權利

死暴徒，你還有黨呀

可以宣傳 但唔可以connect

推上Twitter，重點係中國血腥打壓任何異己，連自己人都不留手

中國人咁對我地真係唔係好想幫
不過算，大局為重

幫手推下啦,支爆呀,
解體呀,獨立呀!

你當佢地西藏,新疆咁睇就得嫁啦

幫手推下囉

有冇集中rt既tag?

自由廣東，揭干起義

真. 重要

全世界推 要令中共疲於奔命 無瑕理會香港

實封鎖曬啦,俾你走到
得閒睇下逆權司機啦,睇下啲極權政府點玩啦.
中共絕對有過之而無不及

唔明你講咩喎
西藏同新疆唔係都係被中共逼害緊咩
香港都係被中共逼害緊,而家到茂名咁解之麻

推屋企人鄉下

幫佢地打中共呢個共同敵人之嘛,幫佢地其實都係幫緊自己
財產權都係人權之一,雖然無自由民主咁高尚,但都係基本人權黎嫁喎
如果佢地得到國際關注,真係搞到中共一wok粥,分分鐘支爆嫁喎

性質點樣唔同,意義又點樣唔同呢?
願聞其詳,洗耳添聽

咁你都覺得值得幫佢地啦,咁點解你係咁不推文呢

你可以咁諗
我地唔係幫佢
係借佢地宣傳中共黑暗

就係因為財產權同自由民主既分別
即係你認同共產?無私有財權?
只有自由民主?

Up

推左先

敵人ge 敵人就係朋友

面對同樣嘅敵人，我地必須增加盟友

即使係一班曾經排擠我地嘅人都要推

推翻共狗

幫敵人既敵人即係幫手削弱敵人=幫自己

支那殺到埋身就會反抗，反彈力俾香港人勁，因為佢地道德底線冇定得甘高，佢地真係可以以眼還眼，但都係短期反抗，好快就會被打壓到唔講再出聲。
如果能connect, 就不防去做，等佢地知道香港人同佢地一樣係被中共迫害，而唔係佢地黨媒所講的亂港暴徒。

衝*

今日 還是

所有反共既都係朋友

無限粵獨

Telegram @hkmudg 物資channel出現 疑似 人血饅頭撚屌

你幫手宣傳只會令中共更快跪低平息
益左班大陸仔而己

唔係幫，係分化

你分化支那都要支那多謝你咩

幫佢推到變廣獨，燒佢後欄

推
上 twitter 推啊

豬嘴都無個 止暴制亂

Twitter 宣係咪真係有用
問題應該係點樣係其他省點火
道理就好易明
只有抗爭，政府先唔會視民如蟻
團結，先有足夠力量對抗暴政
民主自由，先係長治久安之策

班支那人係都要火燒到埋身先會醒

入面只要有一區域停唔到，撐到一段時間，之後其他區域積落黎D民怨就會開花

一停就會被清算

不過大家記住，佢地雖然反抗，但唔代表支持我地，上次武漢已經熱面孔貼冷屁股左，大家唔好咁興𡚒住

共產黨咁叻分化，我哋要好好學習。

一齊做個tag上去
#StandwithGuangdong #FreedomChina #LiberalChina

#freeChina

#freechina

好似已經平息咗